二選一 做地盤定警察 123

地盤 正評
警察 負評

推

推推推推推

做人定做狗 自己揀

你問連登仔 佢地實話乞米都唔做警察架啦
你個問題 唔撚洗諗都知啦

現實就

死都唔做政治打壓工具

一個日日比同事屌

一個日日比公眾屌

揀唔落手喎

要搵錢 地盤
要安穩 就警員
兩樣都要就督察

警察 前途好。穩定

兩樣都
又唔係揾得多錢，社經地位又低

現實除左屋企冇錢自己又冇料之外有邊個會去做警察

地盤要開足工先得

地盤會完工

隨時會失業